export const myQuestions = [
    {
        number: 1,
        question: "Jaki kraj wprowadził w 1893 roku jako pierwszy na świecie tablice rejestracyjne samochodów?",
        answers: {
            a: "USA",
            b: "Niemcy",
            c: "Francja",
            d: "Rosja"
        },
        correctAnswer: "c"
    },
    {
        number: 2,
        question: "„Światowy Indeks Pokoju” to ranking, który określa jak bardzo pokojowy jest dany kraj. Polska zajmuje 33 miejsce. Kto jest na pierwszym miejscu?",
        answers: {
            a: "Szwajcaria",
            b: "Kanada",
            c: "Mauritius",
            d: "Islandia"
        },
        correctAnswer: "d"
    },
    {
        number: 3,
        question: "Skąd wzięło się, pochodzące z XIX w. określanie Afryki jako „Czarny Ląd” ?",
        answers: {
            a: "dlatego, że terytoria były nieznane i niezbadane",
            b: "dlatego, że taki był kolor skóry większości mieszkańców",
            c: "dlatego, że było to miejsce największej ilości misji kościelnych na świecie ",
            d: "dlatego, że występowały tam jedyne na świecie kamienie szlachetne o czarnym zabarwieniu (onyks"
        },
        correctAnswer: "a"
    },
    // {
    //     question: "",
    //     answers: {
    //         a: "",
    //         b: "",
    //         c: "",
    //         d: ""
    //     },
    //     correctAnswer: "d"
    // },
    // {
    //     question: "",
    //     answers: {
    //         a: "",
    //         b: "",
    //         c: "",
    //         d: ""
    //     },
    //     correctAnswer: "d"
    // },
    // {
    //     question: "",
    //     answers: {
    //         a: "",
    //         b: "",
    //         c: "",
    //         d: ""
    //     },
    //     correctAnswer: "d"
    // },
    // {
    //     question: "",
    //     answers: {
    //         a: "",
    //         b: "",
    //         c: "",
    //         d: ""
    //     },
    //     correctAnswer: "d"
    // },
    // {
    //     question: "",
    //     answers: {
    //         a: "",
    //         b: "",
    //         c: "",
    //         d: ""
    //     },
    //     correctAnswer: "d"
    // },
    // {
    //     question: "",
    //     answers: {
    //         a: "",
    //         b: "",
    //         c: "",
    //         d: ""
    //     },
    //     correctAnswer: "d"
    // },
    // {
    //     question: "",
    //     answers: {
    //         a: "",
    //         b: "",
    //         c: "",
    //         d: ""
    //     },
    //     correctAnswer: "d"
    // },
];